今晚曼聯客勝係咪派錢？

6.25倍？
馬會派錢？
Ajax 都反cup 到皇馬
曼聯會cup 唔到psg?

買左未呀 夠膽你就買

真飛呢？

曼聯攻條毛咩，中前面咁撚廢

買就買啦

曼聯廢過阿積士
巴黎勁過皇馬

睇埋陣先啦

彪哥連曼聯都要燈

買車上樓不是夢

樓主未來人

多謝樓豬

Thx Ching

?